覺唔覺啲人成日咩新iphone乜乜，乜乜咁，其實搞到冇哂驚喜

雖然到最後係真
會有少少驚奇
但都係...

用緊3310 only

冇錢

分唔到你兩個

y
好多人都咁講

我都分唔到
突然醒起係兩個人嚟